邊度做癌症遺傳基因檢測較平？

邊度做癌症遺傳基因檢測較平？
有無人做過？
我家族有遺傳癌症 但我無去驗過

你係遺傅邊隻癌

家族曾經驗過有HNPCC,
我爸爸驗到有,即我有50%機會中招....
有無好介紹

間間私家差唔多啦